
                      una verdadera pesadilla diabetica, cursi y mediocre. aprovechando la coyuntura actual, regresa a los cines esta bazofia palomitera aburrida y larguisima, espantosamente ostentosa y hortera.
        
            